除左大學優惠amazon newegg, 邊間買thinkpad抵

想買X1 extreme
但好似得官網有得買
好唔抵